港大誓取城大 為大專機械人比賽揭開序幕！

準備怒炒

留名食花生

結果冠軍大部分唔係科大就係港大

上年中大

今年中大一個獎都冇

賽果係點

邊夠科大機佬嚟
科大mae

第二三呢
想睇下嶺大分數玩成點

第二埋大
第三港大

第零城大電子

CU engine嗰2隊喺分組賽就輸撚曬
仲廢過shitty

連唉大都入到八強
嶺大分數呢

慘

2隊一場都贏唔到

差唔多年年都係科大火之龍贏
利申：科大grad

聽講大部分ive仔黎

要不是ive仔

得ust隊係機械工程
其他都係電子工程
即刻高下立見

贏嗰隊好多international喎

港大對i大個場同分？
最後點解係港大入四強

城大今年拎左三個獎，痴拎線